召喚痴線西(81) 請善用不推文回覆

1001 唔開post

上回講到：
1）蝦乾每日routine
2）spoon 仲未Speak up
3） liz

有漏請補充

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

1001又唔開post

新人留名先

LM

下次個List加番 肥波
成波之路 My ways to get fat

Lm

4）蝦乾壞過我

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

Ahmychannel

成波之路 My ways to get fat

上個post有人講起Emily Lau我都有少少野想講
佢有幾條片都搵佢個韓仔男友一齊煮韓食好似好正宗咁
點知睇左兩條都煮到一鑊泡
泡菜湯同泡菜煎餅嗰兩條
睇完真心覺得嘥左自己時間
好有陰影以後都唔會再睇佢

On

有條係講佢屋企停電
心諗咁無聊都可以拍條片講咁耐
禁入去睇下
睇左2分鐘 頂唔順就走左
講D野真係無謂到傻又悶
唔知點解會有人睇得哂咁勁

睇過佢一兩條片 覺得佢根本只係另一個liz
講唔出有咩似 但成個感覺就係覺得好似睇緊liz咁

岩岩留完名冇耐又爆po

留名

daiwing乜料 以為自己係邊個

肥婆特別自信

這麼醜的女

個樣真係好怪 好撚似隻馬

佢有賣二手衫
我心諗 燙下件衫直啲先好攞出黎啦
仲要係着過嘅嘢都要80至100

真係好醜樣唔係講笑
佢下半邊面係咩事

屌你老味 唔撚開Post咪撚搶1001啦

我都有cap

想知redispolly係唔係黃 見佢igstory 有文宣但好似無投票？

見到有人post boris細佬張相
我想講佢真係遺傳哂啲最柒嘅野
眼細鼻大厚唇
但仲有好多人留言話佢靚仔係咩事

合唔埋個咀係咪kol通病嚟

應該係未見過靚仔

DAIWING魅力

直情係盲咗 睇勻全身上下都唔知邊到靚仔

以前痴線西有討論過viu tv個套全職媽媽放大假
入面個海之子又出軌

雖然佢真係幾慘 但係佢攞呢件事嚟sell個個咩secret care

Really? 個樣好老實喎 details pls

佢講野個咀好用力
成日都忍唔住focus佢個咀

做傳銷

之前出過次架啦
復合左
前幾日彩虹姨姨又擺上story講佢老公又出軌

冇睇到之前唔知
但佢岩岩又post咗呢張

黃 但投票日佢去咗南極旅行

So sad 佢對仔女好乖

講起全職媽媽放大假
想問nuskin係咪都係傳銷嗰啲黎？
見kitsham成日開團賣nuskin

港豬Emily del左我cm
我本來cm話 佢不嬲都係終極大港豬黎
一個鐘之後唔見左早知cap圖先

唔知
但kitsham似團購
彩虹就真係搵下線

我飛住嚟睇佢講話個業主冇轉返電費做佢個名
所以停咗電 要業主賠償 係正常嘅
但大佬呀佢自己唔會奇怪幾個月冇電費單架咩
佢自己都有好大責任架喎加上人地都賠多2星期租比佢 佢仲要拍片公審人

有43%人奉承佢認真咁多盲人用ig咩

之前有人po過D2年宵唔知邊個條片
大家倒數係叫口號但佢只係yeah咗就算

佢真係好撚好撚樣衰 好少有地樣衰得黎好厭惡

團購係新種傳銷手法用嚟sell客

唔係掛
呢班女人有少少人識就做傳銷

調返轉諗
無人識嘅話 做傳銷好難呃到錢

最嘔心
成日係到懶係識教仔
最後做傳銷呃人

覺得佢唔黃
6-8月遊行期間都冇post 過文宣

lm

明明boris靚仔過Jonas
但就d人猛讚細佬

唔知乜水 啱啱google 嘩咁既樣都可以出幾次軌好有錢架？

醫生

對唔住 唔係一般柒 柒得嚟仲要有啲猥瑣好烏糟既感覺 大把靚仔醫生 啲第三者咁睇唔開啊

一樣

佢好似係唔知幾時最後10秒跟唔切

好心 d人唔好見人係醫生 豬頭咁嘅樣仲要本身有女朋友都仆埋去得唔得

係有老婆唔係有女

唔知呢個算係famj定呢到
呢個成個ig都係廣告post嘅女仔咁樣講

想問下係咪一定要斷手斷腳先叫對場運動有付出 咁樣同三鳩姐叫人自焚有咩分別

最近好開心，睇到以前個臭西kol同事，狂出片無人理睇下條仔頂得你幾耐啦，西隧

個人覺得佢係港豬/淺黃
但上次講完畀人瘋狂負皮

我做黃絲果陣你都未出世

有開心事要分享下wor講邊個先

66ou其實出處喺邊？
點解唔打返on99

唔認同佢講既野 但個kelly無端端屌唔識既人食藍店野都算 鬧埋人臭閪又過分左 想人食黃店咪話其實除咗美心東海堂仲有其他選擇 如果我係個kelly就unfollow算 明知咁mk一定會公審自己

我係度講過幾次咖啦～但廢事俾更多人識佢啦～
總知就臭西，俾老闆任摸，同前金主去外遊扑話係『旅遊』宜家日日出旅遊vblog，但無人睇
之前block左我，但最近見到佢1.7萬 follower，但出既post得百幾個讚

an字頭

先唔講個蛋糕係咪佢買同佢黄唔黄 成件事好mk好似法國cherie啲story

睇嚟啊豬啊狗拍下拖再求其出嚟情侶product
就呃到啲妹妹仔

omfg

同意

請稍移玉步
Mk到不堪入目

Avaw

有冇人覺得巴士司機個女朋友同puiki一樣樣

連掂佢隻手都唔想掂

社運都有得老屎忽

Nuskin傳銷黎架喎
又係要搵下線

Anjayho?

好醜樣 係咁露個波
咁樣衰都咁多廣告
都係個句
Don’t make stupid people famous

之前有個IG po咗佢同個第三者d相

睇返佢咪又係幫loreal group賣廣告

原來吉吉做 more ?

佢男友原來係同佢去美國個個
睇片個時都未係好熟
去轉旅行就搞掂咗

相？

00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

討論啲MK妹請去返呢度

唔識佢
但呢張相圖文有咩關係
露對奶出嚟然後話五大訴求缺一不可係想點
好醜樣唔想貼圖

btw 十八歲已婚 依家啲𡃁妹⋯⋯

佢好似好老咁
但又話自己18歲

條眼線想點...

啱啱出咗條化妝片 唔敢睇 太柒

00後妹妹仔嘅品味好特別

唔好又屈落00後度
不過真係食得好偏
話咩Jonas越嚟越靚仔，靚仔過boris

最近又有？
more

之前cap底

old news

Cat Girl出咗新片喇

高汁推介Youtube channel！高登音樂台
改左Donki首洗腦歌

但唔知係咪版權問題，佢地channel del左

佢地所有歌都好正
近排唔知係咪比鼠王芬追擊，要手足課下金，支持下

見到佢哋youtube話會全面摺埋

最近個次
係彩虹係ig講
仲話海之子認自己唔保證冇下次
咁既樣都可以禁串

咁嘅樣都可以瘋狂偷食

我都有睇
講下定認真

呢首歌我笑到仆街

想點呀佢

大陸妹 咁嘅時候仲揀入tvb 都唔係黃唔黃啦
係紅呀蔡嘉欣 出igtv都要用簡體字

馬田有新片呀

十咩八歲佢廿八都黎緊

業主講左由佢幫手轉
咁佢大安旨意交左比業主搞都正常
佢又唔開名 又無講住邊
亦都有話個業主都好商遇
唔算公審啦
成三日無電 係人都燥底既
但好心佢下次醒D 拖到比人cut電真係痴撚線

你講開又覺好多kol好似牛油果咁
都叫有護髮
漂染完唔似草先

like咗cm
係咪暗示有啲咩？

CG好似又肥左

下又轉左金主啦 上兩手嫌人做老闆但課金唔多，就嫌人闊外不闊內上手就係雞場bar執返黎既，今次呢個來源都差唔多啦～

肯一個月都未夠，就俾老闆加男同事任摸直落浦bar既人，幾有錢都唔會埋單啦

以前好鐘意講其他utuber壞話，個陣崠同mk丁唔岩都係佢爆料 唔知咩心態

我估應該係代表有睇留言姐

身材好？你認真

見過佢無push同無化妝個真人樣
個陣以為有替工返工

咪follow太多假野啦，佢1001中環打卡扮黃，第二日屌塞地鐵既手足阿

笑死
暗串蝦乾？

飲野見過佢
連佢roommate 都笑鳩佢成日帶唔同仔返屋企

我無見過佢著過任何闊身或者唔露v既衫返工
夏天必定白v tee，短褲仲要寬口，加高厚鞋底（因為矮）

個西闊過西隧
希望佢宜家個金主聞到味啦

笑撚死，睇完佢細佬再睇返boris順眼好撚多

屌 一睇嚇撚死人咩

[member]無記錯佢入職同人講係design，點知做落乜都唔識，除左剪片xx( 好似除左搵仔同剪片就無野識O:-)[/member]

個陣家母想整泡菜湯，係youtube搵到佢條片，睇完係咁鬧煮到成舊屎咁唔識煮餸仲拍教學片，仲話佢成條片係到嗲條仔多過煮嘢食

開左一分鐘 一zoom埋隻眼到嚇到熄左

ummmm hi如果我本身正職係一個記者(就失業)
於是最近搵定後路開始拍youtube
唔知依度可唔可以自貼出嚟呃下views.....
唔好屌我

建議去睇佢落妝樣，佢覺得自己好靚咖
慎入

以為係陳怡

一樣肥阿

仲恐怖過睇潘紹聰節目

乜依排記者都失業咩

之前睇過下佢啲片 覺得佢個嘴好怪 好似唔識郁咁

好睇就唔屌
諗住拍咩topic

長期嘟起個嘴咖
想俾所有男人都知佢係含撚嘴，好心啦，真係好樣衰阿

我地都唔係乜都屌既
屌親都真係做過d衰野，格臭先屌

佢個胭脂真係好嚇人
點解有人會覺得佢靚

飛咗去睇佢搽胭脂個到 又係一噠噠

對眼應該整過黎？

睇咗一陣以為係liz嚟

眼皮？呢個唔記得啦
不過就算講起其他utuber整容，佢絕對唔會講自己

岩岩睇佢ig 見對波幾大咁
不過成日好q淫咁

諗左好耐佢好似一個人

之前拍過一排youtube
俾人追擊話代購the ordinary但mark up好多收左皮

張張相都要露

可以嘅，但預咗俾人批評

Details? 有睇開佢

都可以睇下嘅
不過我睇過少少肥寫你個故 印象麻麻

好耐喇唔記得細節 啱啱search cosencounter site: 搵返 大概係2017年嗰排開始興the ordinary 佢做代購 賣貴成倍

成個畫面出哂來你媽咪好cute

各花入各眼
我記得gordon擇偶條件係識打扮

屌你老母依個樣都有金主？

最新條化妝片又要拉埋條仔拍埋啲懶係心動shot
啲片全部都係關於gordon / 有gordon 出現
同某啲韓系youtuber 一樣 冇咗條仔分咗手個channel應該收得皮

個鼻好撚醜

有波 夠淫就得

一見佢張相就覺得好似一隻寵物小精靈，但諗唔起邊隻

佢地啲片過於sweet
好假...

因為佢真係好姣，好有行動力
係一見到真人，d女會憎個種

Ladyconcept都開左個youtube channel 啲美容師拍快問快答

喂阿！我唔要佢紅阿，加ok？

話左無波咯，佢連做野d圖都用美圖秀秀改咖
真人波真係唔大，仲細過叮噹妹呢d素人

條條片都要拖埋條仔落水
Kitling pk 左啲咩Gordon就repost又話好靚又剩
真心有啲假囉 本身麻麻哋Cotton啦
但係覺得cotton嗰對情侶討好好多

佢真係好唔靚

依啲野唔係當事人又邊個知事實既全部由佢過去吧

我唔係前線，不過六月做黃店訪問到依家，但公司內部吹炒人個風吹得好勁好不安

講下平時買玩具，毒撚片

Youtube搵錢唔係咁易架
前期既付出同收入一定唔成正比（even no income
短期想搵錢 去做外賣仔/炒散仲好啦

佢哋生意都應該好好 依家仲要撈埋Youtube

無記錯條臭西之前有做淘寶，宜家唔知仲有無，30蚊淘寶同款，淘寶入貨，賣返幾百蚊出去 仲係bilibli開左台，話d支那人成日放佢d片上去所以要自己開喎

黃，邊撚度黃

globally？支那呢？「藍絲都有好人」左膠？

又擺左第三者上ig

真係唔明點解佢咁嘅樣都有人勾引佢

第三者有老公有女

唔好意思 阻到大家
許智峯YouTube原來得六百幾個訂閱！？

補充返我想講係情侶sweet冇咩問題
佢地果種我就接受唔到
好似set咗劇本咁

姣婆遇上脂粉客

佢淨係鐘意錢㗎炸，做咩都係為個錢字

唉 真係覺得呢個男人好仆街
我係彩虹真係崩撚潰 希望佢真係要撐住

大隻佬

邊間 食版

抖音

要加慎入 成隻喪屍咁

即刻subscribe 咗

佢食黑腸唔知正唔正

無既 係咪已經del左
想睇 有無絲打有cap低

佢D肉好泡....有做開gym唔應該會係咁....

勁多人喺微辣啲片話要求雪藏珮男

?

成日唔明呢啲又要post又要del

Wtf.....唔會入圍掛

佢個句「不被愛先係第三者」，完完全全將佢嘅人格表現出黎 樣靚又點，個格衰，雖然唔覺得佢靚

睇最新嗰條綜藝片 sulin 同fok gor 玩嗰陣黑晒面
輸咗又唔認輸發脾氣

一陣間佢又話Y’all mama fed you with that或者I’m not about that life㗎喇

勁小姐脾氣
同埋微辣谷得佢太行
差唔多集集有佢，好煩

海之子定彩虹係咁負皮

今年個落選港姐而家撈埋霧眉
不過都整得幾柒
唔知收幾錢

乜水
手多去睇啲相全部白不得了

講真 本身已經重裝甲完都係唔靚
仲要性格閪到咁
阿妹仲樣衰 唔知有咩好吹奏

本身見佢黃就follow下
點知成隻癲雞咁 佢批鬥人就得 人批鬥佢就發癲

見佢成日post自己d相都係側臉幾靚輪廓又深，但人地tag佢果d勁包包臉

樣就mix 呃到人
打英文時grammar好差

大家有無睇肥姨姨條新片
講hku欺凌
睇到我勁心up...

其實佢都真係幾冇線條。。

OMG聽日去望下先

成個造型好老土
個樣好似男人

Chill up搵左莊正玩估歌仔

佢講到想喊咁

Subscribed

廿鳩幾歲㗎啦未結婚 玩膠啫

唔該哂絲打 unsub左lu

Per-wedding喎 真結婚？
見佢之前先話分咗手

睇返隔離個Po
咩家姐正式同男朋友分手個個
有條盲粉為左幫家姐口
竟然話「唔被愛係第三者」都係事實
仲話佢講出呢句說話背後有好可能性wo
佢D 盲粉真係恐怖架 價值觀同佢本人扭曲哂
好心唔好再搵佢啦 依家微辣咁多細路仔睇
真係教壞哂人 跟住個個大左走去做第三者就仆街

真係隔住個mon都feel到佢個格有幾臭
完全唔俾得人話 唔輸得
可能細細個佢個黑社會老豆已經教佢唔好俾人恰
一定要做恰人個個

人地老豆又黑社會大佬 壞事做盡 又冇老母
點會教出兩個性格正常嘅女

閱

00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

而家買每樣野都要影一影個箱
其實以佢既港女性格點會唔晒命
又要扮晒野唔拍開箱片
根本就係假袋拍唔到

咩料 大咗肚？
唔係嘅話我諗唔到點解咁突然

家姐呢條煮野食片廢到同蝦乾有得揮

之前係呢個咩？ 睇佢啲vlog好似唔多似樣

心諗咁樣都拍到一條片真係呃飯食...

佢真係越睇越似古惑仔裏面嗰個肥屍

見佢ig第一張相 堂眉唔對稱架喎大佬
咁都可以出黎呃飯食

依家波仔唔係youtuber咩

其實Auman啲實測片好中肯好專業對攝影無乜興趣都會想睇哂佢

有冇人知講緊咩

唔知咩事
但係我淨係諗到老泥庚
得佢最叻抄人

笑死 應該係話佢扮夠女人未

公仔麵都要影
唔怪得個鴨咀獸細佬煮米粉都比人讚到係廚神

個麵仲要係佢男朋友煮唔係佢煮
同埋包麵個配料包唔煮係咩玩法

呢個算唔算第一代，記得十年前中學有睇過佢

好波！一見到雲西，就隊呢條link

我唔明點解佢唔離婚多D
明明佢老公係偷食慣犯
偷食只會係0次同100次既分別

買枝唇膏都set晒場影相，袋就話唔鍾意做unbox

條蔥咁樣切

召喚痴線西（72）善用不推文回覆

#355,369,381 有討論過

Liz 由頭到尾講野都係模棱兩可
之前有絲打pm liz 叫liz 宣傳韓國關於警暴既展覽 liz有post但liz自己係無去到

quote翻上個post 絲打既留言
1.老豆同呀哥都係狗
2.話大學同韓仔男朋友拍到就結婚 又比人發現大學畢業有個香港男朋友
3.完全冇叫過光時五一口號 只係係片少少提下警暴 好快拉左去第個話題
4.怕得罪大陸fans叫武漢肺炎做新型肺炎

但melo都係賣抄款好諷刺

買黎買去都係買細埃野

個delvaux佢冇係專門店影過 剩係影個盒
相反apm monaco呢d平嘢就有拍片

呢d唔話得beth架

咁請問bethni有無叫過口號？
或者佢有無實際做過啲咩令到大家覺得佢係黃？
因為我唔係好搵到佢哩方面好實質既example所以我有啲confused

我都知唔同人唔可以咁比
每個人屋企都有難處
但一個可以exempt 另一個又唔可以我就唔太明白
所以我都係想討論下beth佢黃既點係邊
因為我可能睇漏左

PS 我個人都係唔buy liz
亦唔係啲咩hater/想撩交嗌
純粹係想睇下有無啲咩實質證據我睇漏眼嚟說服到我

4.怕得罪大陸fans叫武漢肺炎做新冠肺炎
其實係肯追返之前啲post 仲多實質證據俾你睇
我地絕對唔係因為佢係狗妹玩針對
而係佢做世界女 講到就算啊哥係狗但都好黃
但明明世界女都仆街

屎忽痕去咗睇肥蛙ig
佢highlight post返哂佢文宣+發夢相
出去都出得算多添㗎喎
黃youtuber list其實係咪可以加返佢

上面絲打多謝你回覆我但我唔quote喇太長
其實我係唔buy liz
所以唔洗再搵佢仆街既地方我睇
因為我都完全同意

我係confused咁beth實際做過啲咩？
相比起其他黃list既kol?

勁廢 可唔可以岀番少少有質素嘅片hea到咁都好意思放岀黎 見佢d story日日係屋企hea都唔剪條好少少 有冇誠意觀眾有眼睇

上面位絲打好似係想知道點解bethni係黃多啲喎 唔係想知點解liz係藍

我自己有follow beth
佢係間唔中出下文宣 都算少
有冇捐錢呀 遊行呀就唔知啦
之前追post就話佢原來係福建幫家屬
之後d人話佢唔出聲都情有可原
但其他人唔出聲就仆街偽黃撚呃飯食
Liz po文宣story就話佢齋post 冇出過去
其實咁beth又有冇出過去呢？我都知佢個排大肚 唔出都正常既
利申返 唔係黃衛兵 純粹想知beth係到係咪免死金牌

Beth算中立多過黃啦
要講黃 其實明明spoon都係黃

佢性格真係差 好小姐脾氣
仲要以為自己好女神 落左妝真係嚇死人
相反 個人認為佢個女親民 貼地啲

唔知點先可以唔係得自己fd睇

但係哩度spoon出去幾日「港豬mode」就俾人屌到上天
什至有人話佢偽黃拎光環
但係我角度 抗爭從來唔係苦行僧
起碼前期佢確實有出過去
當然佢食m記哩啲又係抵屌啦
但講咁耐beth有做既野好似spoon 1/10都無
但大家就好擁護佢係黃哩個身分
所以我不明所以

明明多姐同sulin 好睇勁多（雖然有鄉音）
而家硬係要畀兩姊妹上
個阿妹都係啦話就話女漢子
根本係勁粗魯、好勝、唔玩得
仲成日喺鏡頭前扭嚟扭去博出位
睇完佢同sulin 玩波嗰集之後就勁唔鍾意佢

我記得嘅係佢有自己寫email 嗰陣唔記得咗係聯署定咩 自己寫咗一封email叫人spread開去之類
同埋佢好似有做家長？呢個無得fc 印象中好似係佢story講過仔女定講過自己做家長
捐錢我都記得係有post過 希望無記錯

個人覺得beth唔算中立啦 佢都會repost新聞 仲會屌政府

我覺得家姐先係你形容嘅阿妹

我都記得beth早期有影到捐咗錢去星火定唔知612
然後po 文宣個d都有，又成日話好擔心香港搞到瞓唔著
好肯定係黃，ig dm同佢傾過計
佢話覺得自己做唔到d咩，我同佢講每個人個定位都唔一樣，然後叫佢post下文宣
隔一陣佢又真係post咗

我覺得兩個性格不相伯仲
上次阿妹爭啲打sulin 咁濟

我係你咁多黑歷史就唔出黎做啦一陣比人愈爆愈多

佢唔係同去日本嗰條仔分左手咩 點解咁快又有個新嘅

記得有絲打話佢有捐錢同做家長
追翻舊post應該會搵到

嘩落左妝

呢排俾人鬧得咁犀利，佢都好似無反省自己點解俾人鬧，而係講埋啲咩愛你嘅點都愛，咪就係俾班盲粉搞到依家咁自大

佢下面有disclaimer話唔係佢draft 佢轉載

其實有冇fc? 有冇人有圖放返出黎？

一邊話想黃youtuber愈黎愈多
但一邊又係度計邊個youtuber付出多少

黃絲都有份深黃 淺黃啦
唔通淺黃我地就覺得佢做唔夠就追擊佢咩明明大家都係同路人多一個同路人好過多一個敵人呀

如果你有咁既時間去思考佢係咪真係黃，不如你用個d時間去追擊真係藍既youtuber啦

利申：一直都係cd rom但每個post都有人咁問覺得好煩

不妨post出黎

話唔係黃衛兵但又係度計計計

職業：全職netflix煲劇專員

佢個妹成日做d好誇張嘅動作表情搶focus

晚晚見住佢post stroy睇劇真係好撚嘆
嘆唔係問題但你都唔好岀d咁嘅質素嘅片啦 你話煮d特別野就話姐 煎雞扒又一條片煮公仔麵又一條片 咁樣黎呃view真心嬲

想知佢喺邊到講過嗰句說話？想食下花生

微辣大排檔番外篇 個封面有龍舟掛鼓四個字
聽到都打咗個突

絲打其實唔洗咁大反應
我一路以黎都係問beth幾時表達過佢黃
佢唔支持政府唔代表佢要係黃
正如今次肺炎 班藍絲都屌到林奠反肚一樣
單單只係口號 同 五大訴求我就無見佢提及過
而大家一路講既野又無證據support
咁fc下都要掛？
何況佢老公ig咁多殘體我都已經無拎出黎講

可能大家心裹面把尺唔同
或者俾每個kol把尺既長短又唔同
有啲你覺得佢可以做少啲
有啲你覺得佢要做多啲
既然大家覺得佢qualified係黃我都唔再爭論
唔想俾人話係黃衛兵
而藍絲我係有狙擊只係今次我主題唔係想討論佢地

總之大家做大家認為啱既事
支持自己心目中認同既同路人啦

係上次集大排檔玩除襪睇得出家姐喺後面個眼神勁責備

Btw sophia都唔係好掂玩大排檔又唔出聲，又唔識兜，咁玩乜啫

最好笑係啲fans會comment/dm讚佢好勁
勁在識切菜再將啲嘢煎埋一碟 冇廚藝可言
最多話佢識擺位同p圖

最新嗰集明明係佢自己錯又唔認喺度打卡特
跟住全部人個表情係呆晒
狼人殺嗰集又係輸咗唔應發晒脾氣喺度理論
係咪佢個黑社會老竇教佢做人唔可以輸

大排檔 個集無Rachel
有家姐 阿妹 Sofia
佢講完呢句之後成班人o左咀

我講咗幾次，講到我都覺得自己煩
上個post個樓主最後有加番
今個post又冇咗
我好似都覆咗一次又係負皮冇人理
同埋又講咗幾次suenn頂多港豬唔係藍
都冇人理

其實波仔都係黃
感覺個list都係個個人喜好 list 唔 like 就唔放
唔鐘意就放佢係藍

係呀 跟住微辣班人係咁幫佢兜
話佢認真玩 太投入先西面
下？ 認真代表態度要西？
佢對隊友無禮貌係佢人格 game 品問題
唔關佢認唔認真事囉
認真唔可以態度好咩？
一係霍哥就出黎解畫 話佢病左先咁
呢個仲牽強啦 病左咁好中集屌隊友？
認錯咪算囉 偏偏佢又要話人針對佢
根本就係黑社會唔輸得啦

佢只不過係用好靚既餐具去裝一啲普通到不行既野食...
講真佢求其出條煮食片都幾萬view, 緊係唔會再諗其他題材啦

唔知咁捧佢哋兩姊妹做咩
淨係講性格大把人都好過佢
呢啲就係平時冇得扮 一玩game啲人品出晒嚟

係咪因為有後台咋
多姐夾加蔥、sulin 夾霍哥、yelo 夾豪dee 好睇好多

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

Ahmychannel

成波之路 My ways to get fat

肥蛙

波仔Boris

家姐

個封係人地打既template
佢有做家長？

想問返呢到係咪有double standard 姐

我都認得你li到根本就double standard

Li個好似唔完整
其實係咪應該整返個港豬list?
Suenn佢應該唔係藍 heyman都講過佢黃
Coffee 都係港豬但唔係藍掛

其實我一開始都係copy返上個post置頂個list

個list根本個人喜好

舉例kitling夠係黃
痴線西都係插佢啲片廢人又醜
咁個list又加唔加佢呢
又好唔好cls佢嘅片？

不如個list放經常拍
或有拍過政治議題 黃色經濟圈嘅人算啦
起碼唔會比人嘈 又唔洗個人喜好講邊個係黃咁
而且推動有拍呢啲內容嘅人點都有用好多
介紹到人睇佢channel又睇到黃嘅資訊
融入觀眾性活，呢班有拍嘅人回報比普通黃大，咁先鼓勵佢地繼續拍同埋引多啲人拍。

後生大部分都黃 按個人喜好點加都加唔晒
個實用性又唔高 叫人訂閱個唔講政治唔講黃圈唔覺得有咩作用 圍爐feel就有。

agger

Agger 起碼都拍過至少一兩條片講黃色經濟圈or政治野先啦
呢d人最需要支持
好似sunny Catgirl都因為咁少左好多廣告

覺得佢地兩姊妹好勝心好強
次次玩遊戲都好似唔輸得咁
仲有微辣班人成日都叫自己做藝人
真係當自己係明星咩

成個大陸人樣啦根本

Sigma真係cls

第一點係liz post完+應承會去之後冇去？定純粹冇去 但冇應承過去

提提大家
Sue jade 蝦乾 pkjenn 呢一等人都冇出過聲

冇follow過呢啲人

佢post得都以為佢會去啦 佢人係韓國
同埋睇得佢都係香港人台灣人
唔通佢repost比韓國人睇咩

如果佢地成日拍
待遇同唔拍嘅黃youtuber一樣
係會令唔拍嘅人繼續原地踏步
而且又得到cls嘅待遇 咁太唔公平

唔係逼人拍
唔拍放下文宣都一樣尊重佢地嘅
但待遇就不及經常拍政治黃圈片嘅高係事實
人工都有分高低啦係咪先!
抗爭都要進步
痴線西都有得一齊建立一個好嘅圈比班真良心youtuber發展得好啲

jade藍屍黎

支持咗

其實呢啲brand送咁多
我只會覺得佢地好cheap
次次屎盆話會review嘅products之後都冇咗影啦

港豬List:

Suenn
Sue
PKJ
蝦乾
Jessica Wong
Ohsonicole
Coffee
Tina蝗
Minnie
芊芊
Emi Wong

請補充/提出質疑

有無人知coffee 住緊邊度
屋企仲有露台好正

見之前幾個post有人話pkj溝左天堂鳥tyrese
其實會唔會係gordon? 佢地一齊放狗wor
同埋我之前有懷疑過pkj係溝左tvb二打六freeyonc
因為有一排pkj去左旅行 freeyon又係
佢地ig story d相背景差唔多 又係落雪

提提蝦乾係梁烈士之後係講過呢句野
睇大家點樣解讀

前幾日icu ig story話自己nip slip
有無人cap到佢露點?

上個post好後期有
係圖片到應該搵得快d

睇到la thx ching
笑左 佢操得咁辛苦又食得咁健康
咁多年都唔覺佢身材好左

食得健康....你有冇睇到之前佢
一晚去三間餐廳
半夜叫個pizza自己食
食完咖喱雞飯+牛河就去訓覺
真心覺得佢食得多 所以有train開都唔會lean
不過佢中意啦失戀係要搵啲野發洩

Self love =/= 暴飲暴食

煎雞扒係我唯一一條有睇既片
我見檸檬汁煎雞扒好似幾好食咁
一心諗住學下整個”檸檬汁”
點知佢係原舊檸檬吱啲汁落雞扒當sauce

咁似藍屍tone
「這裏有自由度，
這裏可以容下不同想法，
但大是大非前，
你犯法就係錯」

似藍屍/港豬
總之唔係黄

之前有人傳肥蛙同福正一齊左
肥蛙今朝po左福正首歌歌詞 見到嘅時候打左個突
福正啱啱po左另一句歌詞 仲覆左條友no

Btw 之前肥蛙比人鬧 福正live有幫肥蛙講說話
但出發點似係朋友辯護咁 （類似：我覺得肥蛙都係XXX姐）
應該唔係一齊？

遊行應該冇 但係捐錢就有
佢賣二手嘢個ig 好似有義賣捐立場

呢兩條友原來有交集

肥蛙暗地裏根本就好MK
佢個朋友圈唔係好掂
又小妹又蔥蔥又天水圍gang gang

似係福正想溝佢
但肥蛙對佢冇意思

佢講野長期九唔搭八
完全睇唔明

小心又有護蛙手屌又嘈幾頁

有咩好護 咪當八掛吹下水

咪捉偽黃啦又⋯⋯

佢哋冇一set過嘅包裝㗎咩....

蝦乾邊忽黃
一係港豬 一係藍

邊到睇得出

有冇得Send email同sigma pr講佢哋咁樣真係好唔環保

mira疑似新仔好靚仔
之前仲雙開直播放閃

馬田，Bethni，Sunny 都出咗新片啦

啱啱熱門見到
大家可以subscribe

有黃色youtuber慘到連100訂閱都冇

呢位絲打洗唔洗興奮到自己覆自己

仲有其實上個post 有絲打講起一個youtube channel 叫「與芬尼學英語 Finnie’s English Arts」
佢曾經多次喺instagram 表態同教人地同反送中有關嘅英文字
但冇人放佢入黃youtuber list

最後附上佢channel 嘅 link

問題就係呢條女係attention seeker lor
小熊貓牛油果唔會mon post mon到實
之後係ig反擊
Anyways唔好再講佢thx

記得bethni不止一次喺story direct link呼籲followers去簽petition
雖然唔係啲咩好大影響嘅舉動，但唔知算唔算有做啲嘢

個人認為：
佢冇話借自己係黃去搵錢/上位
亦冇做啲港豬/藍絲行為
又有叫人簽petition/ repost文宣之類
可以話佢係一個冇做好多嘢嘅黃，只不過唔係深黃
要踢佢出黃list就睇下佢有冇做啲出賣黃嘅嘢

利申：有睇佢，但非bethni fans

大家幫手subscribe下
許智峯YouTube channel

我都記得有
自己draft email叫人一齊spread開去一齊send

哇屌 啱啱去聽多次點點心
肥蛙同福正po嗰兩句直頭係痴埋
咁都仲話冇野

炒作係常用嘅宣傳手法

我反而覺得佢想講黃嘅但1999平時打字都辭不達意

邊個

ig dm開花生 佢講日後攪屎棍會少咗好多見到nut唔想睇班新女

點解

普民

下 好鐘意nut wor

唔係啊嘛唔想睇新黎嗰兩條女 好尷尬 唔知係度做乜咁

又無效果 班人又就住哂佢地咁 覺得eg條女喺度搞到連eg而家都冇咁好笑

Sad....
新女仔係到個個都好似就住就住

比翻啊nut我啊⋯⋯

其實依家係咪興個嘴閂唔埋咁影相？

nut呢排ig好少update
希望只係因為唔夾而唔繼續拍 而唔係因為其他事啦
好鐘意佢啲cover

應該唔會唔夾掛
btw nut唱歌好好聽

屌 我唔想睇啦咁

ICU

btw EG次次都會帶女朋友上幕前
上一個女朋友分左之後仲有無拍youtube
好似好細個咁 印象中都幾得意

Balu新片

More

tvb 歐陽巧瑩 即係藍定黃

終於有肉食但啲湯透明到水咁好慘

有時TVB應該唔比表態
佢講到咁都應該黃

三十萬thx係黑警講嘅

香港黑警過左三十萬like

珍姐襯到9唔搭8 我落街都唔會咁著

黃架 612已經有表態

Spoon早期黃依家變左港豬
咁入唔入個list

仲捉偽黃真心好咩⋯⋯

其實佢好意思著晒成身假野行入啲名店咩呢條女真係面皮厚過字典

其實我都唔明 點解假嘅都敢拎出黎拍片 唔通佢真係唔知啲袋係假

好樣衰啊 冷衫襯sporty wear
白襪仔Roll 上 leggings

藍仲要呢d西性格 想嘔

碗湯清到
清過啲蒸餾水

所以佢咪指住係隻狗講

佢有個account係咪賣PR product?

柒頭你唔記得轉ac呀

同意
如果唔捉就全部都唔好捉
因為都幾double standard下 例子Beth

估唔到佢係黃

令我諗起之前絲打扮佢打果篇野
已經分唔清係絲打抄佢定佢抄絲打

原來佢簽咗Viu

其實依家啲黑警咁野蠻無理
唔出聲嗰啲我諗都係驚冇廣告？
我真係接受唔到有人認同黑警⋯

唔好為左呢d八掛鬧交啦
佢都識咗2 3年
朋友出歌撐 好正常姐
佢哋又唔係呢排先開始傾偈
之前啲歌 肥蛙都會share
小薯茄出歌佢都有share
hirny出歌 肥蛙直頭唔收錢同佢拍MV
一句歌詞姐

+1

無錯
同埋捉真係多餘

見真章 邊度嚟嘅自信

成波之路有新片

買左個假野特登走入人地鋪影個真野上身圖
點解唔夠薑用你個個「真野」行入人地鋪呀

有冇E魚尾紋

怪唔之得
第一次睇佢個陣已經覺得佢白痴樣
成30歲人d行為仲成個弱智咁
原來腦殘嘅
做得藍個人本身智商都低低地

個yanki真係好大陣mk味
Mingsze點解咁睇唔開痴落佢到

成個ig都係個人照

條女個樣真係好撚樣衰
成日整古做怪 做埋啲on9表情 以為自己真性情
Mingsze唔好再同條賊婆做朋友啦
會搞壞羊羊

冇mnlm

想問吓花生有冇講點解Nut池會少咗出現? 好鍾意聽佢講粗口

好好地一個辛辣麵比佢煮到咁

希望羊羊唔好學埋佢啲衰嘢

佢而家應該黃
但印象中佢以前係藍

有睇過嗰個故都知佢個格係點喇
仲想上黎R存在感博上位

睇佢做gym片
好似肥c9

請問佢對gucci sneakers真定假

家姐係做人第三者？

煮個飯洗個碗切下菜都可以話好療癒

依家都重未見過單
咁多個袋 得呢個係真有咩為
而且貴氣真係一d都冇

不如全部袋po單啦呃nes

又係呢條𡃁妹
發好育未？

有證據定靠估

睇Youtube無啦啦彈左家姐agnes條片出黎
細路真係唔係一般既柒....
連普通樣都稱唔上....

佢個樣有少少似Kayan.c

佢哋兩個真係好搞笑 感情好好

同感咁樣反而覺得造作咗小小

Tyrese

切蔥話好療癒果下諗起蝦乾

佢邊度有咁講

有問 佢無再覆了

其實佢都廿中

我dm佢

早幾日個vlog好暗示
又問有個韓國男朋友韓文會唔會好d？
個男仔就表示唔會 仲叫佢去講啲有深層次嘅嘢
笑咗

Cls 又blacklist一個牌子
其實pr有冇腦？我諗正常人見到都會心理唔平衡啦 我地就要俾錢買 佢免費收之餘分分鐘仲有錢收添
想kol幫手宣傳送幾枝都夠啦 呢度有冇70枝

一個普通人點會真係需要有晒唔同號嘅掃 專業化妝師都唔洗啦下嘛
仲有 我想講佢地咁樣送法真係好唔環保

真心on9 何況我唔覺啲所謂kol會識用哂啲掃
過多幾日又俾佢哋揼埋一邊封塵做垃圾

嘩，時裝災難
對白襪攝住legging想點
明明運動衫又拎住個celine袋
仲有件冷衫好重蝗味

Cls Blacklist 送得俾庚姐 即係仲有好多KOLssss可以送
勁唔環保一係就送一Set去算 成條Line送做Cheap晒自己個brand
班KOL會出review片又點 係咪每支都介紹啊？我睇死班kol一定唔會囉 講句thanks xx就得啦
屌 真係越打越慶
多謝Sigma PR 幫痴線西們慳錢 唔洗買你啲貴掃 買掃可以投入Zoeva懷抱

最頂級個埋化妝師反而用幾個掃攪掂，送70枝掃俾kol真係onL9，拍片都試唔哂70枝

送都唔係送俾依個淨係識抄人嘅垃圾啦
佢送俾個專業化妝師都冇咁嬲 起碼人地有用
依啲垃圾收到盒都唔洗開
影張相上ig打句thx 就有咁多免費嘢
轉頭攞翻上網買仲可以冇本生利
屌你老母
真心覺得自己仲要俾錢買真是好on9
我幾百蚊買支掃
到底有幾多錢俾送咗俾依啲垃圾

依啲垃圾點會試 開咗盒點賣
影完張相已經諗緊 放翻出去賣幾錢一支
依到咁多支賣哂又可以買個新袋

yanyanc 岩岩日本翻黎到底有無隔離過

又換左畫？

咩人黎？
第一眼淨係覺得個頭個妝件衫好娘

其實正日兩個人出去慶祝，就算未一齊應該都係曖昩啦？

正宗過期Mk 妹

想問下有無人做過呢間嘅facial
好唔好？係唔係藍？Hard唔hard sell？

有無邊間黃嘅美容店做暗瘡印做得好？

普民靚仔 識食啊mira

普民做乜咁睇唔開

緊係無日日去食好嘢

見有kol宣傳過 未必真係有效果 因為我唔敢信kol
大公司一定呃錢
可以上網搵下細鋪頭

明明乜片都冇出就收到咁多化妝品
而家冇乜brand要出合作片
成班kol唔識出片咁滯
又唔會自費去買
我都唔明點解仲要一車車咁送

有朋友話有效先考慮緊
有上網搵過 但都好難知會唔會hard sell/究竟好唔好

其實我覺得崠喺錄片嘅時候先會特登同個女講韓文 次次個女都好似聽唔明佢講乜咁

如果朋友做過既都可以一試
同埋應該暗瘡印要去幾次 可以試做一次睇下效果先
細鋪通常唔Hard sell 因為細鋪通常都有效果 有效果自動買Plan根本唔hard sell
大公司真係唔好去 呃錢

真係好唔得意

真話唔好講出口

祝幸福

算仁慈

真係有d似連登女兒 柒柒

第一眼以為係錢七

好難得人鐘意

又貴又hard sell
買左個$5000 plan去印效果好差

點解佢要用呢個迷之角度影自己普民可能係真愛呢識之前同mira合作過既一個韓國男仔佢話mira係啲好自信既女仔 自信到佢問我香港女仔黎講佢唔係算靚啊嘛所以普民可能係欣賞mira的自信！要人愛必先self love

你之後有無轉第二間？

其實點解佢地可唔返工有咁多錢吃喝玩樂

你地有無睇過一個叫LindieSs ge youtuber？
有錢到顛
一個袋都等於成個月人工

人地想做動物保育員㗎
嘔心

俾人包啊嘛

得閒就飛日本又坐business 啱啱仲多咗部兩萬蚊嘅thom browne z flip 話唔係俾人包都冇人信

好似未結婚前 佢係yanki dancer

真心覺得佢好做作

好少youtuber可以承認自己問題同埋自嘲自己
又keep住出片分享

又introvert又有自信

睇緊
正到

坐等連登post

雪姨扮晒野 部垃圾機擺明好好賺
仲推埋啲通街都有嘅洗手液 食人血饅頭 呃妹妹仔

賣晒d機所以唔會再講

殺唔到支那肺炎咁佢之前拎口罩黎比較做乜鳩
雖然本身拎口罩同部垃圾機黎比較都係on99

大個行諧星路線應該會順眼啲

嘩屌
我就真係睇唔到佢話唔可以殺武漢肺炎喇
淨係見到佢當初將部機link埋去
「抵過買盒口罩」「殺菌」乜乜柒柒
咁都好誤導姐
好彩從來都冇諗過要買

有d人話買咗3部，4部

原來有咁多傻仔
難怪有咁多人出黎呃錢

係勁多傻仔信部機可以殺菌

58有人講過

係 跟開yanki跳舞

tina條眉成塊紫菜咁噠落塊面
想學歐美系妝容畫野生眉但好似一pat眉gel冇掃勻咁，仲好意思出brow tutorial
佢唔畫仲好睇過畫

唔畫好睇好多 佢都整咗漂眉呢啲 畫到咁成個蠟筆小新

似足 他們想要強奸我幅圖咁既樣

之後好少做facial啦
訓係將床到任人魚肉 好驚做做下比人hard sell
不過之後幫襯過一間facial清黑頭粉刺
小店黎既 一個人一腳踢
都無sell我買Package/佢舖頭d product
佢話我要做多D保濕 不過買D普通平平地既保濕mask就ok唔sell我買佢D mask
感覺都算幾好
同埋黃

一路碌落去 開頭以為上面個幅係畫左 仲心諗幾靚吖係咪我審美觀有問題 點知再碌落去..

屌你老母 張氏兩姐妹又一齊出街播毒
可唔可以比少少公德

預左佢地會咁

鮑鮑換包包我都唔想講呢個字

間野叫咩名 有興趣

睇返張相又諗起 佢對腳好似靴

個部好似係PR GIFT
垃圾PR

有睇過 不過佢幾乎所有袋都係粉紅色 睇過一兩條片就算 冇咩興趣繼續睇（一開始我唔知佢係香港）

我以為係靴嚟

都幾好 可以慳返買靴既錢

蛙姐張相下面有人問佢係咪同福正一齊 佢話no

其實根本冇護蛙手出現 講親肥蛙都要問護蛙手去撚左邊既柒頭真係好撚柒煩

唔撚係掛兩萬蚊都送比佢佢憑咩
冇人會見到佢有又跟佢去買下話

有睇佢 教英文教得幾有心機
可能岩岩開始拍未咁多人留意到
下次可以提一提 唔洗成日話冇人加 冇人加可以做第一個 推廣更多黃youtuber比人識

好奇佢做咩職業

Mihk其中一員
如果我影結婚相個頭柒成咁我真係撞牆死算

美容post講過好貴我記得 又冇咩效
我睇個ad都想去 爬完文唔敢去

係喎 染都唔染 布丁頭咁影

有冇link 想入去撚雪姨

法國cherie啲結婚相都係咁

講真果句 比唔起錢影結婚相真係寧願唔影
好既攝影師同差既影同一個境真係好大分別
Cherie果d係個沙灘到都唔知做乜撚野

我覺得beth嗰輯好靚
好似去咗好多地方影
法國cherie好有錢架有車有rolex有hermes

吓wtf 韓國都係一線idol先有得收
香港pr要送都未輪到佢啦

佢英文咁屎點去外國做嘢啊

Thanks!!
睇黃藍地圖見唔到佢係藍嘅，以為ok

幫主花
當年最撚誇張係佢

有d想翻睇番佢 起碼佢好似想改善 又會自嘲咁癲 態度好值得支持

口
哩間好黃

上年俾佢地sell到簽左分期 但係皮膚冇好到

有效 但千幾蚊一次同埋勁hardsell
而家好多細舖都有女神針 幾百蚊 唔洗搵呢間

蝦毛個鼻似咗蝦乾

見唔到佢講好療癒覺得好唔療癒

Beth個輯真係靚到癲

我以為惡搞維尼d相

覺得有D恐怖 係咪唔正常？

超級無敵hardsell
嗰陣時仲係喺馬鞍山得一間
雖然都係自己耳仔軟 但係一個療程10次差唔多成萬蚊
嗰陣自己一個人但係有幾個人係咁sell
同埋發夢聽到唔係黃店

呢間野嗰啲美容師真係好hardsell

屌我睇咗一陣先知係佢個仔
一開頭以為係啲咩病毒黎

58有人講過話其中一個老闆好似係狗

屌 我都試過係係房坐係到
有成3-4條友係到sell
我果陣買左萬幾蚊 做完係零！效！果！
特別kol 宣傳過既美容中心千萬唔好信
我果陣係睇左Yanyanc ig 佢話自己比錢上去美容院做
我仲問佢效果點同幾錢 佢仲勁仔細咁答我
Dllm

我都係買咗萬幾蚊
幾個月每次去做又唔會逼你加少少錢 又話你皮膚好差要做多啲嘢
呢間真係垃圾之中嘅垃圾

打錯字
*每次去做都一定會逼你加錢

點解佢成日都做呢個表情

佢啲皮膚都幾恐怖

次次見到佢咁樣都好想打佢

各位痴線西入面見

可能有咗唔染得髮

我簽左成2萬幾 做嗰陣條友會sell 做完又搵第2條友推你買 唔簽又黑面又唔係好俾你走 次次去都好大壓力

佢樣好嚇人

個Thumbnail想嚇死邊個

係咪死咗圖 我講緊雪姨最新條片 明明冇 subscribe 佢都見到佢出新片

佢個樣真係好似郭政鴻
郭政鴻扮女人

黃安去完沖繩無隔離仲走左去食譚仔

嚇撚死人咩好似黨鐵成身膠袋啲痴線婆咁

我有見到呢間，考慮緊
但係佢勁少前後對比圖
身邊又無朋友去過
但如果搵唔到其他，都應該會去一試

黑咪黎既喂

Cls 最撚驚呢啲

黑色冷帽嗰個係波仔？

留意下佢係用隻狗尼講嘅 藍嘅點會咁呀

唔係靴尼架咩

我覺得10次有9次KOL介紹嘅都係伏

見到腳指架

10次10次都伏
100%伏
唔好話美容院 根本平時既野都伏

我都想試呢間但冇圖所以1516，不過幾平

佢呢個樣好樣衰

佢個樣好似男人戴住個假髮咁

佢條頸係咪有咩問題，點解成日側埋一邊

究竟豆媽一家會唔會隔離呢

未見過人會查到個咀橙到咁

條片都好嚇人
Chok足廿七枝唇膏

本來純粹想睇試色 睇到三分之一就頂唔順
男人嚟㗎屌

係⼁

佢呢個樣有幾分似朱咪咪扮男人

我都想咁講
好恐怖

好撚醜

老泥mmm1122又係咁
明知小老泥唔掂
平時po親都左遮右遮
但又要推個女出黎乞食

個老母繼續扮野

入面有好多人唔知liz阿哥係popo咁

求圖絲打

佢啲followers大部份啲妹妹
鬼聽得明韓文咩

勁撚多睇baby condom

真係成堆on9
好彩絲打們入去淨化佢哋

宅男俱樂部anson條女日本返嚟香港當日已經出去玩
之後都keep住周圍吃喝玩樂
今日仲要踩板 仲要將個罩拉低
唔怪得唔同anson依啲偷呃拐騙食人血饅頭嘅人一齊
一樣都係無腦

冇腦

頭先無聊睇下
明思ig 3.4萬followers
啲posts平均有二千幾三千個likes
Tina Wong 13.3萬followers 平均二千幾likes
Anjay Ho 1.7萬 百幾個likes

唔知點解覺得好似kitling

Balu好有心

小影個結婚相同個妝都好靚
喺日本影啲景靚到

可能佢覺得做依個表情顯得自己好靚掛

我之前見到Coffee幫幾間美容院賣減肥療程
心諗間間佢都話好見效 有冇假咗啲

宜家發現唔po個女收唔到sponsor 咪焗住p過哂個梯形嘴先po出嚟

但拍埋崠個女隔離
老泥b可愛左
冇對比冇傷害

因為呢個表情可以擘到對眼大d

嘩 佢個樣咩事 勁似三四十歲老女人

Ohh唔記得講
Ig: lets.beautyhk
做針清唔痛手勢好好

皮膚突然差左咁多

真
日日玩同撚貓

呢間野點Hardsell法 我講完我經歷你地就明
個陣上去做埋最後幾次療程
即刻又Sell我買新package
講左幾次話唔洗
又一路做一路問
又問我有無信用卡
我答無
佢話可以比住幾千蚊訂金先
我話我無咁多錢
佢再話：可以同老闆商量下 比我淨係$1000訂金都得bor
去到最後 我講我銀行account得返$100佢先肯放過我

佢係有咩事
以前冇睇開佢

事實就係家陣啲00後妹妹就係好中意呢個低質mk仔

翻版錢七

你純粹追問返佢講過嘅嘢 佢解釋唔到就del留言
真係有啲不知所謂 同對佢好失望
似係大家原諒咗佢 佢又扮無嘢繼續撈得風生水起
承擔責任就唔會㗎啦 但見佢落力返少少做文宣 好過無嘅
我知又有人屌鳩我搵交嗌 但睇到真係一次失望過一次
利申 以前好鍾意睇佢啲片

唔係應該要罷買香港etude house咩
點解kitling新片係同etude house合作

唔掂咩？我覺得幾可愛
見到會想同佢玩個種
崠個女就....

唔會想同崠個女玩

咁其實都係食吓花生啫
講到咩四大天王咁又誇咗d
pkj同天堂鳥大家都係齊八下食下花生mode咁
咁老實講你要評價 呢度講好多野都係咁
不外乎喺呢d八卦po你想幾有新聞價值

00後班靚妹可能好鐘意個boris妒忌自然就不滿放上黎講 然後就non stop討論佢同mk妹

唔準你咁侮辱我哋連登女兒七七

屌！！！
我都係！咪去試啊大家
比佢sell左兩個treatment package
你當我每個買左15次=30次

頂佢，我以為會分開做啦
點知佢下下兩個treatment一齊同我做
次次想sell到我死
好想快啲完

加左錢都係搵笨

我上兩次去 話真係冇錢就走到
唔知下次佢會點

真心唔想再去呢度做

我e家幾鍾意睇佢起碼係黃先，又keep住出片，d片都幾有內容，唔似班新kol咁煮個麵又一日

見comment有人叫山東開一個兩個女嘅ig，我心諗邊個會follow呀ig大把得意bb

人就係犯賤 就係想入去睇佢個樣有幾有喜感

屌一放大睇皮膚又差五官又柒

全套唇膏係自己買定PR送

同埋覺得佢依家d片幾好睇 唔會hard sell某d products
可能因為已經上咗岸唔使再做丐幫

hermes唔會送啦

佢搵曬佢公司啲人排隊買

印象Hermes 好似無送過野俾d KOL
不過明星可能會有

好有愛心
老泥b要一邊篤住塊老泥丸面扮cute一邊用梯形嘴啜啖你先得

馬米高新片

見佢主要係做針清同植睫毛 除左針清仲有冇其他facial架？

無啊
我上去主要都係做針清
或者你可以問下佢

睇開有個Ig foodie會介紹黃店
佢地而加仲有拍youtube
叫Girlsfoodies跟小Pin搵食

傾facial嘅係咪可以稍移玉步

上一兩個post都有提過可以去呢個post傾
［勿助長代購勿提L’Oréal Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#117

老早就忘記了真咖啡的味道,有冇咁誇呀
佢自從公佈有孕之後d story同post都煩撚過閪

嘩 佢d中文

真係好撚作狀
大個肚講到好似坐監咁

佢生個b真係煩撚到仆街

佢都冇講錯 用咗少少言語藝術lor
佢用肥蛙呢個形象去咗商業用的同人創作
佢構成侵權多過抄襲
以往Disney告人都係用侵害著作權

但痴線西講抄襲嘅係抄chocolate rain
佢依家send文件到disney負侵權法律責任≠向chocolate rain負抄襲責任
但抄襲呢件事就好難界定
因為佢都已經改咗好多嘢 未必告入

完全同之前痴線西預測一樣，蝦乾變左大肚專家

正常既 我表姐生BB我話要睇相嘅時候 佢都有同我講有少少恐怖你怕唔怕㗎 其實做媽媽嘅都知呢啲3d bb相咁既樣唔可愛

我都係

開頭話負法律責任
而家又話自己二次創作快撚到

個鼻嘅形狀同蝦乾一樣

真係想講好耐 豆爸豆媽身為醫生 疫症期間已經係咁去日本 最記得有人開live問點解呢個時勢仲去日本 去旅行又唔戴口罩 豆媽仲答話咩日本而家好少人啊唔會被傳染
啱啱睇豆媽ig story 返到嚟香港毛毛都係冇戴口罩

同佢結婚一樣
全世界得佢一個大肚

我冇記錯嘅話佢個回覆好似都講咗肥娃本體係冇抄人？

佢係無恥
佢之前逐個pm道歉又話會負責任我都收貨覺得可以算
轉個頭又話自己無侵權 哈
呢條女都幾有心計

條老泥妹真係日日都淨係識拆pr禮物
同做乜鳩嘜鳩療程 修下甲咁
我屌你老母啦陳庚佑 快啲收皮啊

冇記錯的話
老母幫佢改名叫Cheryl
小學中學同學個個都唔識讀佢個名，改名Cherry
上到大學(唔知點解)改番Cheryl

佢兩公婆同啲女都好樣衰我覺得仲樣衰過錢七

大肚專家又嚟料啦
第一胎都未生有咩資格教人

老實講，真係唔覺得似chocolate rain
佢侵權disney就一定啦

依排追返佢d旅遊vlog 好好笑

佢上次唔係話自己易受孕
話準備少少就得左
定我記錯

點解要罷買？唔見有資料話間公司係紅底

乜嘢日子時候🙄🙄
日子就日子
時候到時候啦

唔係講笑 呢度應該都幾多00後

啲頻率勁高
都唔知係咪自推嘅
因為有絲打仲早過我頂唔順
出過聲講
開埋famjjpost
但都推返mk情侶出黎

生完坐月佢又有排屌
個仔唔飲奶又屌
學講野唔嗌阿媽先又屌
入唔到名牌幼稚園再屌

Sunny 有新片啦
今次仲呼籲觀眾登記做選民添

做佢個仔會好慘

不過呢D資訊對希望有BB/準備懷孕既媽媽黎講係重要既 唔需要生左至分享得

如果不孕/難孕既睇小B有用好多

去佢tg度講

好過佢細佬

條片未出我唔知佢會分享到啲咩有用資訊啦
不過睇返佢過往戰績 出書都未搞清楚相機原理
所以我對於佢嘅資訊好有保留囉
而且佢又唔係專業人士又成日認叻
我會相信醫生唔會信佢囉

七七醜得黎幾搞笑
佢個兩個女 又樣衰
又要扮到好靚女 擺pose 影埋啲浸浴相

原來冇離到婚

㩒錯負皮

睇完cynthia搬屋新片
覺得佢應該性格好唔錯
同朋友夾租 都可以維持咁好關係

最好笑就係開埋po佢地咪可以去果邊傾，但又唔肯去架wor，講到口臭係都要係度討論mk妹

其實細果個好似幾可愛

同埋佢家底算好
但都識話要慳錢搬返去
覺得佢幾成熟
佢間鋪賣既衫既款都比較特別 質地幾好 （雖然賣得貴）
比起虰虰同yaki賣減肥藥賣到住大屋
仙其實無咁乞人憎 雖然把聲難頂
但成個人比起佢班朋友真
唔介意比人知佢同ex既野 又唔怕比人知佢年紀大 又唔會曬男朋友 曬廚藝 扮知性
但ig Q&A都答野都成熟

唔係想吹奏 純粹將佢同佢班朋友同其他YouTuber比較 覺得佢個人幾好

啲衣著仲係好娘，樣又豬咗

佢係咩樣都好樣衰囉
後生女已經成副師奶樣

之前大家話佢把聲難頂，但係聽聽下我覺得其實都冇乜問題，因為知道佢唔係刻意扮可愛
同埋覺得佢個人都幾真，同蝦乾同Dion比較之下，覺得佢完全係心地善良同埋性格好嘅女仔

佢早幾年把聲就真係幾難頂, 但近年佢好似有刻意壓低自己把聲(或者呢個係佢原本把聲), 已經順耳咗好多

咁樣其實佢都幾謙虛，肯接受人哋意見

不過都係BE出黎 原罪黎
幾中意睇佢既片 但唔會中意佢

屌，佢地返到香港都唔隔離，如果佢地開live就屌佢。仲有咩叫少人自己就唔會被感染，而家防疫人人有責，減少流動就最好啦

睇佢q&a 都估唔到佢咁成熟
平時傻下傻下但其實都幾有諗法
只係唔會好似蝦乾咁出嚟認屎認屁 肯做下把位
覺得佢夠善良同夠真

真老積到死仲好多人吹奏個豆媽自己本身又柒 對眼仲開過屎盤想做星媽兩個讀醫既係咁既時期仲大言不慚 果然學歷高唔代表智商高真係好想知啲死港豬去少次日本係咪會死其實成日家鄉家鄉柒唔柒啲冇日本種架你 威啲就成家的移民去晒日本唔好飛黎飛增加兩地風險

想講好耐點解係咁話佢地得意

咩事醜咗咁多

我覺得佢而個樣好似波仔

肥on係BE走左十世
但拍親片都仲講係BE的日子
條條片又提下蝦乾 cyn sona佢地

其實佢真係唔係抄襲喎
二創侵權send咗 email 去disney sanrio嗰啲
肯負法律責任咋

講真 chocolate rain就真係唔覺抄
完全兩樣嘢嚟

諗起pkj當年去讀一個sem就扮自己美國留學/回流 學店終於執

佢係話隻肥蛙無抄 chocolate rain
但二創可以告佢侵權

其實想問下蛙妹唱歌真係好聽咩個唱腔好小學雞 聽個陣起哂雞皮 不過覺得佢技巧還可以 但真心好難enjoy去聽

我覺得似唱K

我有認真聽 但發覺聽到起哂雞皮之外 係好尷尬 尷尬到要即刻熄咗去𠴱隻 其實真係唔係咁好聽 特別高音位真係好尷尬

一兩句都ok
成首聽隻耳仔好攰
不過佢又冇好似曾樂彤咁認屎認屁又mlnm
當佢自己興趣我唔㩒入去聽就算

真係完全唔隔離 成日帶兩個女搭飛機
之後又屌學校迫佢啲小朋友上電子學習堂
講到學校好衰咁 係呀 成日上堂阻住你去旅行呀嘛
去個豆媽ig睇 又無人留言小佢
有無絲打一齊留下言叫佢隔離？
不過佢好興block人
之後6月個期 佢話唔講政治 日日平行時空

依間本身都top 定係美國個間都唔算太出名？
好似都有啲KOL 都係依間畢業

*之前6月

雖然仙仙個樣好難頂，但佢平時對網民評擊都答得好大方大體，對佢改觀！

一次過試27枝唇膏上咀本身都想睇下支持下，香港好小youtuber咁有心。但佢又食人血饅頭又成個男人咁支持唔落。

好似三張圖既唇膏都唔係同一枝

每一格d色都唔同
睇完=無睇過

應該係學店黎 幾年前無in過 無apply過都主動比個offer我

我一直都想講但又驚比人屌我係護蛙手
肥蛙係侵犯版權啊 佢唔係抄呀
佢係原個design dup落肥蛙度呀
冇改 亦都冇遮冇掩咁用喺肥蛙身上
所以係侵犯版權呀 另一個罪名

唔係話佢岩呀下 只係想講好多人屌錯

佢每扭一下條頸我就有種唔舒服嘅感覺
好難解釋

其實偽生偽太明明都雙眼皮鼻高高叫見得下人 搞乜佢個女咁 睇佢地小學相都唔覺個女似邊個

雪姨係咪幫hermes趕客，睇cap圖已經即刻滅火

你睇痴線po肥蛙變化過程
一定有參考chocolate rain
演變到而家咁樣就構唔成抄襲
尤其佢冇咩商業插畫嘅工作
單憑一個角色人物更加難入佢罪

又係講啲阿媽係女人嘅野
：心得就係 千其唔好喺安全期果陣搞 etc

真係好煩
佢真係好鐘意扮專家 咪又係靠google
蝦乾睇死你
產前情緒拍一條
產房生仔拍一條
產後情緒又一條
育兒又拍十條

設計好少會有完全新嘅嘢
有一兩樣好common嘅嘢似唔構成抄襲

咁點解仲要睇

笑死 抵死啦
宜家全香港都有搓手液 多到無人買

仲有bb餐單

北歐風bb房佈置

肥on

直播生仔

點止咁少
保守估計仲有
執走佬袋 1條
Bb好物推介 2條
孕婦vlog 10條

再拉埋小熊貓出黎拍做父母之後既改變

我記得佢之前話為左棚牙唔再飲咖啡同茶會染色嘅嘢喎

Bb早餐一條
午餐一條
晚餐一條
沖涼一條
包片一條

下次開live通知聲，一齊屌

睇番佢好耐之前嘅片
把聲係唔同好多架

睇住雪姨潛水
同個group入面既人醒覺
好好笑

我都覺得係
Chocolate rain度就算啦好難去界定

想知佢會否再kick人
我見開始有人教緊點樣揀空氣清新機
倒緊佢地米

可唔可以形容下冇入去

入面啲人開始tag 雪姨
話一定要佢出返嚟交代

又話自己好蠢 買咗幾部空氣清新機
仲介紹埋朋友買

見到catie條片賣袋
真係覺得呢啲KOL好撚仆街
賺咁多錢賣個二手袋仲原價賣俾fans
利用自己名氣

睇topic以為係斷捨離

暫時未kick

啲人真係痴線
買好多部

無睇好耐
但想知佢點樣唔同

百佳啲貨多撚到

下 係網友鬧走佢咩
唔係比人發現佢同條淫警拍過拖
佢自己覺得太醜沉水咩

仲有孕婦坐月注意事項/飲食/運動
飲食又可以分中美英法日8國聯軍式講唔同國家點進補

Shan shan消失咗
QvQk又出返嚟
雪姨啲打手分工合作？

係咪佢班同事呀
笑死

用過不了

有冇link 入

唔知係咪filiter問題全部螢光色，勁似d 開架垃圾唇膏咁

冇睇好耐

咁幾時可以鬧走到呃nes姐唔洗再po假袋

上面有

快啲入

仲有齊來實驗理科太太育兒法

似係啦

歡迎小小熊貓！嬰兒房準備
跟我一起執走佬袋！生仔準備
胎教分享！培育天才準備
孕期食療！整包包好療癒呀
坐月心得！
仲有好撚多
生個仔大把題材俾佢扮專家

香港youtuber

班妹豬真係盲嫁喎

Shanshan係打手黎架？

你係咪冇得再入返去㗎啦?

我都覺係 佢用既字眼

其實有無人講下okb，佢啲衫不嬲好似比人屌食水好深又低質已經，依加仲要同雪e係度sell個垃圾機
Btw 覺得oyan 好撚柒

人地依家KOL
一定入左雪姨公司 出哂olay廣告

「肥蛙個Fd」係咪指果隻綠色V字嘴青蛙呀

我要做balu打手呀

哪來的自信

啱啱想post上黎

襯到九唔搭八咁

好記得sponsor cctvb偽人

咁你ig fb分享咗朋友未

個樣想點

厭世樣
同佢另外嗰個model queenie一鳩樣

諗起當年痴線西起底，係騎師供佢讀書，個陣佢好似有exchange去法國㖭，成日影自己好鍾意馬 仲襯d騎師outfits
去得美國一陣就以為自己係abc

勁過口罩

我又要爭做！！

點解個個都咁影相
死魚眼咁
佢啲相執得幾勁下
有幾張相見到個背景彎左

題外話呢個Angela Yuen，bitch一名，真人性格同佢型象差好遠，係啲毒撚先會叫佢文青女神
但佢好識撈架，又係好似狗妹咁，但識佢多年就會知佢啲事蹟

Of coz yes

珍珍話好鐘意馬
所有馬形狀嘅野都鐘意

我又入去玩下

廢J絲又露兩手！弓

Bubz 出左條片講佢同tim離咗婚

唔洗幾耐應該會俾人block

人地睇netflix睇英文字幕架

佢染黑髮好唔掂 但好似對自己好自信

支持下你先
你比人踢的話一定嘈

原來係你
笑死我

應該係？
佢好似close咗條link

個隻青蛙直情一模一樣

我真係痴痴地

又唔踢得人走

原來係你

冇close link呀，好多人仲入緊

我就嚟俾你笑死

佢都呃咗咁耐
算係咁啦
佢好係係ig del咗tg link
我都係係佢YouTube 搵返嚟

醒小小啦雪嬸

其實佢幾多歲？

佢講左出來，起碼唔會再有人問，可以move on過新生活

周庭都出咗片喇

未睇到個名前都估到係你

Hiddie 出咗新片

仲有fio 都出咗片

佢一萬sub時已睇佢
佢好正

屌痴線西突然之間多咗個tg group

有無人知Red is polly 同條仔點解散咗? 無follow開佢
一入ig 就見到最新張相講分開咗 然後有人話渣男

一問完就見到你個post

原來已經分開多月

諗起佢分手後dump哂啲騎師嘢 笑撚死
I don't ride. I draw #rubbish

最撚仆街依家先黎講殺唔到武漢肺炎
雖然由頭到尾都冇信過
但應該好多妹妹仔信咗

你加入咗未？

呢個係琴晚？

之後俾我發現佢抄人d畫，痴線西幫佢改caption變成I don't draw, I copy

應該係

係polly張相下面見到宜個留言 唔知真唔真

同oyan扯貓尾
識做生意呀
Oyan搵機賣代理權
雪嬸接手做香港零售
互惠互利

佢地散都估估地到既，佢哋性格差好遠，前排polly又咁忙
幾鐘意睇polly啲片

Polly去完南極翻黎散？見佢去南極條仔都有幫佢manage ig

“叫我女神”應該係痴線西？

Balu條片好好
成日聽到啲蝗語都好銀耳
上幾個post先見到有人講包包

合返埋把口先

係咪做親kol個合都唔可以合埋

點解咁舊嘅袋merryso都可以拎出嚟賣？
雖然話係vintage嘅袋，但係望落去個袋真係幾殘下，我見求奇一間賣vintage袋嘅igshop嗰啲袋好似都無佢個啲咁殘

more

見到樓上有絲打講開蝦乾扮曬大肚專家 我就諗超有個youtuber vivi cheung都有呢方面嘅資訊 仲詳盡啲 重要係黃
大家可以去follow下ig YouTube
利申：積極搵黃youtuber所以先搵到佢

點解我一入grp無1分鐘就話個群組唔可以send msg我係俾佢block咗定點 人地仲諗緊點問佢部垃圾機㗎嘛

係咪即係俾人踢咗

雪嬸唔畀人講嘢啦

下！

大家都被禁言，唔係得你一個

佢set咗唔可以Send

雪姨group係咪唔人講嘢啊？

化咗妝個樣都好殘

頂我都not allow

係呀

我都比人踢左了
雪姨真係惡過共產黨

好想開post重點追擊

總之一句唔滿意雪e or okb就會比人踢架喇

今晚好多新片，大家記得cls

同場加映

個group有人踢緊OKB
一開始話數量好少 引大家搶住買
然後又話要求到廠商加單

但雪姨又話oyan要食MOQ五萬定十萬
先拎到部機返黎賣

出去開個post講？

蛇鼠一鍋 人血饅頭 識做生意又點 個人心地唔好

cls晒

好期待鍾明軒出片反擊支那人

雪嬸好醒啊
唔記得咗del tg link引晒我哋入去
但識得熄留言功能

43-44呢個range

喂雪嬸我爆咗你啲秘密出嚟啊

why

入到但冇得講嘢
d message 都del哂

有del咩

諗住入去講兩句 點知佢唔比再講
用緊廣東話版tg 睇到個句呢個on9 gp 冇得發言個下
我笑撚左

有人話佢冇講過話可以預防武漢肺炎

花花開緊直播
留言叫佢問下雪嬸

Tag埋武漢肺炎

真 大概3年前佢post咗youtube訂閱數出黎 話個數好特別好有意思 之後我求其覆佢dm問

點樣整廣東話版

原來真係40歲

Fafa ig直播緊
可以順便問埋

我冇講過嘢冇得留言
我諗應該係佢熄咗留言功能啫
發表下意見都唔得真係好惡

等我又入去玩下

有無tg group link

Mac同etude house深藍

根本雪姨係搵錢搵上腦心態
誇大部機嘅功能 誤導觀眾
真係做到聲稱嘅功能先好講啦
叻唔切咁
做傳銷啱晒佢

退錢呀雪嬸一係就比空氣清新機我地 咪拖住晒 幾個月後比我地咩疫情都過啦

屌佢番大陸拍劇先潛水咋嘛
我覺得同狗拍「過」拖就無嘢嘅又唔係現任
但港豬就

佢ig都打話分開多月喇
記得應該係新年個排散？

港實測都好黃

即係你覺得雪姨同OKB係partner？

有次佢live話 同Oyan識左好耐

有冇link

18+ version 就係

個live突然停左

啱啱入group就冇得講野
一直以黎對所有KOL都冇乜太大感覺
唯獨雪姨真係好撚憎佢
係咁人心惶惶嘅時候仲推部垃圾機出黎誤導班妹妹
比人踢爆就話冇講過可以殺支那肺炎
係呀你係冇講到明可以殺支那肺炎，只係專登講到含糊不清等人誤會姐

港實測有爭議性呀！
文迪同佩儀好黃，但係港實測屬於東方

發覺好多人都唔知，又即係東網嘅
港呢啲其實都係
奶共奶到仆街

雪姨同okb空氣清新機單嘢其實係咪應該推出公海？
又誤導性商品說明
又禁言踢人一言堂
諗住去花花個live到問下仲即刻停左live
好撚黑暗喎，錢就收哂

但係文迪同佩儀好黃

應該係幾星期？polly story

屌禁我言雪嬸大方啲啦btw佢試色好似呢隻野

可能記者都身不由己嘅，但睇佢哋片就等於助長咗紅媒㗎啦

同意 希望有人開苦主grp 追擊佢
呃人可以殺病毒真係好cheap

佢以家個tg grp仲要唔比人send message洗唔洗淆到咁

呢個時勢公海開post又俾人話有正經嘢唔做㗎啦

利申黃唔係大曬 狙擊所有人格有問題嘅kol

身有屎

根本就係partner

根本一直都係話佢之前sell貼地，愛港，點知香港有事就潛水 同隻狗啲野笑下姐，又無chur住佢，但又拎呢件事黎spin走個focus

慌唔係雪嬸叫停咩

唔止雪嬸，仲有okb
兩個打晒龍通

大家除咗要subscribe 黃youtubers 嘅youtube channel 之外
仲要記得多多支持香港電台嘅youtube channel 呀
放埋條link 喺度先

其實有冇講過佢當初點識到騎師？

Snow E苦主group

追討無罪 禁言無理

應該OT諗緊點拆

標題唔好用偽黃呢d字眼
要用就用發瘟疫/國難財？

Hiddie原來幫etudehouse賣過廣告
大家覺得有冇問題？

佢地咁黃 冇諗過係under紅媒

舊到黑哂

呢d袋成日夾係underarm…

有哂Merryso 啲老泥

我之前都係okb到留言 然後佢地專登Dm返我仲要勁大篇野

明明就話可以殺死病毒 而家又話無講過

又話殺菌 又無啦啦變病毒

咁樣算唔算誤導？

係

佢係好撚出名嘅youtuber嚟
同zoella, jenna marbles差唔多level
係外國華僑嚟 擺到明左膠大愛先講呢啲

本身仲好鍾意睇佢啲片
而家 不了

Sorry 真係唔識佢不過都見佢成2m followers
佢講呢啲直頭feel 到係愛國添

有睇，佢識講廣東話架屌。
大愛左膠嚟而家d片無聊到一個點，又發明星夢簽咗大陸公司有登台唱歌同岀mv

咪就係，明明就係曾經係雨傘時一齊爭取真普選嘅佢，為左人仔為左事業，甘願做個封口藝人，佢一定唔係藍，但就係一個私底下得把口黃，但就咩都唔會做，零表態，錢字當頭嘅人囉。

見過佢真人，成個樣都整容嘅，friend group有share佢舊相，佢一向都係個無腦整容豬

嘩屌，一定要出公海！

屌又係偽人
仲見到個本身係黃有屌黑警嘅kol 話buy 佢講嘅嘢

其實有冇人覺得liz啲英文好難聽？

宜家先知原來有公海po開到9 講偽生偽太

本身拍beauty起家之後就life hacks而家就slime同抖音實測。
以前都幾中意睇當睇靚女，由佢拍slime就無同睇根本就只係一個無腦又發明星夢既臭西。

btw佢中途重好似棄養過幾隻貓又再買過隻？d貓成日轉

提提各位痴線西1001記得開post

咩why你問我點解dm佢？
點解唔得

雪姨speak up左啦

Hello 大家好我係雪姨，相信呢幾日大家都對我呢個健康生活台十分緊張，當中有好多對我或者我身邊嘅人嘅疑問，或者我喺呢度向大家交代一下：

1）關於空氣淨化殺菌機
空氣淨化殺菌機的殺菌功能係由韓國公正所驗證，全部都有證書證明99.9%殺菌，能有效殺滅退伍軍人菌、分枝袍子菌、杆狀菌、沙門氏菌、大腸菌、蟎蟲、綠膿桿菌、霉菌。根據證明書，呢部機 的確能夠殺滅80%病毒 。而出產呢部空氣淨化殺菌機嘅廠商亦有韓國政府認證，我同意大家如果有懷疑態度係應該要去問，去求真，而我之前一直所講嘅point，大家都可以去查詢，無論係okb home又好，韓國嘅製造廠都好，都可以去問佢哋拎證書睇，證書呃唔到人。而我亦不斷係instagram強調呢部機不能殺滅武漢肺炎(新型冠狀病毒)，但我之所以推介呢部機，係因為我有好多朋友仔同我講只用了一天已經完全冇晒鼻敏感。我只想將好物推介俾各位，從來都冇要欺騙大家嘅心，分享比大家睇嘅cap圖亦都完全係由我收到大家嘅dm share出來，更加唔好話食人血饅頭。我亦想再次澄清，我從來沒有稱 空氣殺菌機勁過口罩 ，我想表達既係，與其買炒價口罩，倒不如買一部空氣殺菌機放在家中。我從來沒有講口罩無用，如果係嘅話，我都唔需要自費購買大量口罩送俾有需要的人。如果令大家誤會，我亦要為我講解得未夠清楚而跟大家道歉，對不起。至於有人懷疑我有沒有真正送出口罩，大家不需存疑，我只沒把所有證明公布在社交平台，因為做善事不需要打卡，公道自在人心。

2)有關admin剷除群組內的留言和發言者
呢個群組唔單止我一個有權限剷除群組內的留言和發言者。但係好似上一個信息所講，我同事真係只係心急剷除錯，絕對無意要滅聲，而事後發現已立刻將被剷除嘅人add返入嚟，希望大家可以原諒呢個無心之失。而剷除留言方面，
原本創造這個群組係供給大家relax傾偈、分享更多優惠、美容資訊的交流平台，如近日admin錯失造成各位不快，希望能得到大家體諒。

3) 關於介紹萬寧為購買點
我一直只想跟大家介紹好用嘅美妝產品，從來冇要幫萬寧賣廣告的意思。從來從來，我都冇收過萬寧一分錢的廣告費/佣金，萬寧的收益對我沒有分毫的利益。當時介紹嘅美妝牌子係olay，因為佢無自己嘅專櫃，銷售點只得萬寧/屈臣氏，只因為我經常途經萬寧，先冇經常提及屈臣氏，但係其實我亦都有提及過屈臣氏。大家日後亦可根據自己取向同立場決定到哪一個銷售點購買。

4)關於我的立場
由此到終，我從來沒有中立過，沒有當過牆頭草。我地一直為有需要嘅人士提供公司作為休息地點、出席合法遊行、在直播、instagram story一直有表明自己立場，還有更多恕我不能透露的。同路人一直說的不打卡，為什麼在我身上卻錯了？我一直做的一切，並不是因為要取光環、得到大家的認可、甚至是利用黃色經濟圈，一切只是因為我正在做我覺得對的事。

各位，我也是一個人。我做人一直真誠待人、做良心同合法嘅生意，幫到嘅都盡量幫，盡量做。自己一心開設的資訊交流群組，竟然變成了罵戰的戰場。每一次進入自己開設的群組，都係咒罵自己嘅聲音，甚至有惡毒至叫我唔戴口罩去武漢呢類型嘅留言，說實話真係會令人睇到好心碎，自己同團隊都非常難過。抗疫期間做的一切一切，同事同身邊朋友早兩日先又pack義派用品到深夜，只係想默默出一分力，一下子被誤解為偽黃，在吃人血饅頭、搶盡光環的行為。九個月來做和付出的一切，一下子變得如同從沒出現。我做的一切都對得起自己。現在聲明已出，希望能釋除大家一些疑問。現在我和團隊都需要好好休息一下，感謝大家嘅意見同一直以來嘅支持，晚安！

人哋打開門做生意，會唔會咁蠢自己攞話柄上身俾人講
同埋咁樣算誤導d咩 唔test得咩

再繼續傾

召喚痴線西 (82) 請善用不推文回覆

唔係 係問點解nut會少出現